{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_059822",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "공차 울산대왕암공원점"
    },
    "text": "公差蔚山(ウルサン)大王岩公園店を捜してくれてありがとうございます。私の売場を訪問してくださる皆様いつも元気で、幸せをお祈りします。毎日が楽しい旅行になってください!運営時間は毎日09:00~22:30であり、最後の注文は22:15です。アメリカーノ(L)は3,700ウォン、ブラックミルクティー+ポール(L)は4,700ウォン、太郎ミルクティー+ポール(L)は4,700ウォン、グレープフルーツグリーンティー+アロエ(L)は5,000ウォン、マンゴーヨーグルト+ホワイトパール(L)は5,200ウォン、イチゴジュエリーミルクティーは5,300ウォン、チョコレートクッキー&クリームスムージーは、5,300ウォン、ブラウンシュガージュエリーミルクティー(フクダンバブルティー)は5,500ウォン、イチゴオルグレイクッキースムージーは、5,700ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "公差蔚山大王岩公園店の運営時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "公差蔚山大王岩公園店の運営時間は毎日09:00~22:30です。最後の注文は22:15までとなっております。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノ(L)の価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノ(L)の価格は3,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブラックミルクティー+ポール(L)の価格はいくらですか？",
            "answer": "ブラックミルクティー+ポール(L)の価格は4,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "太郎ミルクティー+ポール(L)の価格はいくらですか？",
            "answer": "太郎ミルクティー+ポール(L)の価格は4,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツグリーンティー+アロエ(L)の価格はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツグリーンティー+アロエ(L)の価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴーヨーグルト+ホワイトパール(L)の価格はいくらですか？",
            "answer": "マンゴーヨーグルト+ホワイトパール(L)の価格は5,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴジュエリーミルクティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "イチゴジュエリーミルクティーの価格は5,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコレートクッキー&クリームスムージーの価格はいくらですか？",
            "answer": "チョコレートクッキー&クリームスムージーの価格は5,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブラウンシュガージュエリーミルクティー(フクダンバブルティー)の価格はいくらですか？",
            "answer": "ブラウンシュガージュエリーミルクティー(フクダンバブルティー)の価格は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴオルグレイクッキースムージーの価格はいくらですか？",
            "answer": "イチゴオルグレイクッキースムージーの価格は5,700ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 473
    }
}